大圍豪宅珀玥個外型咁考古既

😂而家唔係興玻璃外牆 整到靚一靚咩

好似冇吊船, 我見佢地執外牆搭棚

兩萬幾蚊呎可以咁懷舊

遠東好野

大陸樓咁

我日日返工搭車經過望到都會諗點解新樓睇落可以咁舊...

大圍站遲D有埋商場, 垃圾樓都有人要啦

唔睇下面以為舊樓

同隔離個棟差唔多

80年代

好柒

有分體式冷氣嘅居屋？

而家既盤都差唔多用哂落地玻璃

似三廿幾年樓齡

係咪唔係積木屋
如果唔係就睇落舊啲都抵

懷舊咪幾好 好過啲偽豪宅
本來大圍就唔係啲咩貴地方啦

最緊要內隴實用

咁觀塘新盤賣鳩晒不無道理

唔好咩都形容係豪宅啦

平實先好, 嗰啲落地玻璃嘥鳩氣

得果2百呎俾個露台我托咩

抗颱風一流

懷舊風呀
你識條鐵咩

豪裝：起埋晒啲僞豪宅
平實：外型咁考古嘅

百𡃁二百呎真係俾狗住

賣價一樣喎

百貨應百客啫
你慌佢會賣唔出咩

可能油左色好靚呢

已經冇一棟樓可以滿足到兒登仔
利申，訓街

咁又係，幾柒又好，用cheap料都係搶買

呢d先實用呀

放大啲乜柒都睇唔到

舊設計重好啦

幾好，無土豪味

返璞歸真

高達同渣古既分別 不過渣古都有馬沙專用咁解

垃圾則樓 邊間 開名啦

其實笑鳩呢棟樓嘅連登仔九成九都係無錢買樓嘅細路

根本呢d 舊design 先好，夠四方舊實用

d 兒登仔00後見慣長實新地d on9 落地玻璃設計以為好新好靚

買過樓就知根本越新嘅樓用料越垃圾，越唔實用，仲要塊落地玻璃加個on9 闊到訓撚到成個人嘅窗檯，但又會計埋落個呎價度

兒登仔真係兒登仔

落地玻璃點加窗檯？

ok 客廳個大玻璃囉

見識過山竹仲敢用玻璃窗外牆咩
你係買家你想層樓穩陣定係外表靚?

220呎雙露台真係幾實用

遠東聽到網民讚佢實用唔知有冇偷笑
近期得意作品係鑽嶺 又係好實用

反而呢啲幾實用，落地玻璃好睇唔好用，清潔完全係惡搞，不過好多人買新樓，就係為左要華而不實，滿足自己虛榮心，其實好多十幾年半新樓，自住黎講比新樓實用好多

咪咁啦 諗唔到野讚呀

遠東係澳洲起既樓靚到dump一聲

法例嘅嘢......

好過晒個d 鑽石則啦
間到三尖八角咁d 家私都唔知點擺

見到遠東都 blacklist

睇樓書
依邊無露台係因為全部裝左隔音窗
前面好似有條橋所以應該有噪音
有機會係地契規定左發展商要裝
而且隔音窗既厚度都會計入實用面積

唔係話另一面先係正面咩
呢個係背面？

最理想既集體自殺聖地 富豪區

你跳樓人地都未跳樓啦

玻璃外牆先唔好
難打理
記唔記得舊年打風

大陸興呢款

成個feel好似有棟舊樓要大維修

好過信和呢啲偽歐陸式設計好多

冇窗台幾好呀...實用好多
雖然外表唔似豪宅

其實咁撚細重要整露台係做乜尻

方便針？

但佢嘅設計圖.......

唔係掛

係咪搞錯左啊
都叫有窗唔好吵

宜家啲新樓過多廿零三十年既維修費就見真章
舊式外型少隻香爐少隻鬼，起碼夾錢大維修都平啲

冇咁豪華咪少啲大陸人買囉
到時成幢帝峰蝗x咁，成幢都大陸人

幾好，易保養。
山竹瀨過嘢仲咁恨大幅玻璃窗係咩心態

落唔落地玻璃同間格無關係，落地玻璃果個唔係窗台，係玻璃幕墻 upstand curb連 幕墻 （只有300mm寬),唔計入實用面積。反而夠訓成個人果D係舊式普通窗的窗台

利申：兒登仔+建築師

玻璃幕牆係發水產物
成班on9仔竟然支持地産商賺到盡

match返大圍站旁邊樓齡

留意返, 佢係一個 Garrison
應該有考慮埋防禦力嘅問題

此乃電腦模擬效果，此廣告只供參考，以實物為準

跳樓用？！ 佢有d單位200 尺兩個窗台

新公屋?

本身就冇講豪宅 至於你話賣得貴 乜依家仲有平樓賣架咩

偷工減料講到設計平實間隔靚

信和歐陸咗幾十年啦

成班儍仔，玻璃幕牆以為好型，賣樓食你尺又唔知。呢D設計保養維修漏水一眼睇曬。

冇吊船，下下搭棚執修，外牆鑽咁多窿好易滲水

個露台扣曬分, 無左個露台個廳就好好多

D尖角出晒事

一般樓層好多都雙露台

D角位去晒露台廚廁，算有D心機

睇外型無乜大問題

落地大玻璃其實好睇唔好食
大大塊好鬼難推 有花要換又係煩

呢種舊設計咁穩陣
想睇遠東起出黎可以有幾閪

e d post 幾好正正常常討論冇人鬧交

你唔好懶醒 扮哂老seafood啦
首先人地講外型 你又出黎講四方實用

就算唔用落地玻璃 個facade咁既顏色都唔太開胃
越新嘅樓用料越垃圾又唔一定既 睇下邊個發展商姐
你講緊果隻落地玻璃窗檯 即係大大塊玻璃果隻 係唔計入實用面積
話人兒登仔00後 你自己都唔係好好多

遠東係220呎樓出露台加工作平台都吹奏
仲話呢隻設計實用 今時今日仲邊有起窗檯發水呢隻歌唱

玻璃幕牆根本就唔應該用喺住宅

玻璃幕牆可以唔計面積
原本係因為用幕牆可以大幅增加室內光線
從而減少室內開燈以達至環保
用喺商業大廈呢類就有意思
(雖然結果都係開撚晒啲燈)

但住宅單位既廳同房都唔可以離窗超過9米
根本就唔會話唔夠光
反而玻璃幕牆帶來既好似溫室咁既效果
增加咗開冷氣既能源消耗

咁起法先係人住，玻璃屋都話好住？傻的嗎？

點解見到落地玻璃就知入面間隔唔實用既？

外型考古就一定實用？
我係發展商以後都用呢個design喇，個個都以為好實用

屌你老味，公屋連登仔又走曬出笑人住私樓

大珀玥成倍既玻璃牆 可惜冇16呎好實用既工作平台

Ching你點解覺得人地係公屋

遠東>新鴻基/新世界/信置

有

佢地住開個層公屋

但有啲單位又冇露台
Room G真係痴撚線
個廳有一半長度係條玄關
個人覺得有啲則有玄關係幾好 風水/空間感黎講
但呢種真係

就咁睇外觀懷舊就話呢個盤實用既係咪on99

你睇下個個回覆都咁多正評就知

加句兒登仔係尾真係無敵